班五毛成日話大紀元fake new, 尋日連藍州之王加州都有撐侵集會，主流有報咩？

五毛，拜登，左媒死全家

仲有，加州而家連署緊罷免州長
藍州人都無放棄過

藍屍識系分
只係美國就衰嫁啦